{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046161",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 물마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "‐チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 - ペットは入室できませんし、追加人数が発生した場合は予め通知してください。 - 追加人数に対する費用が発生する可能性があり、人数を超過した場合は入室不可および払い戻しはできません。 - 青少年の混宿は法的に禁止されています。 - 入室および退室時間を正確に遵守する必要があります。 - 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も発生することがあります。 - 客室内での魚や肉などの焼き方や個人的な調理は禁止されています。 - 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 - リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 - ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。 - バーベキューは個別に利用でき、モンゴルテント式テントの下で利用できます。 - バーベキューをご利用の際、ご利用予定時刻を事前にお知らせいただければご用意いたします。 - 冬季はバーベキュー場の利用が不可能です。 - 一軒家の客室には売店/コンビニ機能があり、ハナロマートも周辺にあります。 - きれいな地下水が利用でき、遊歩道やトレッキングコースもあります。 - 楊梧里貯水池で釣りを楽しむことができます。 - 周辺にはさまざまな観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合は予め通知する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生した場合は予め通知してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合は入室できないのですか？",
            "answer": "はい、人数を超過した場合は入室不可および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウト時間を正確に遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉などの焼き方や個人的な調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、全額払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合、予約のキャンセルと再予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは個別に利用でき、モンゴルテント式テントの下で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際、予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご利用の際、ご利用予定時刻を事前にお知らせいただければご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "冬季はバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、冬季はバーベキュー場の利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室には売店/コンビニ機能があり、ハナロマートも周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "利用できる水はありますか？",
            "answer": "はい、きれいな地下水が利用でき、遊歩道やトレッキングコースもあります。"
        },
        {
            "question": "釣りを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、楊梧里貯水池で釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 807
    }
}